淨係放 18 歲以下 ，因為唔想出人道危險 ，等國際唔理

淨係放 18 歲以下 ，因為唔想出人道危險 ，等國際唔理

諗清楚

push

其實國際不嬲唔理
都係打下咀炮